空難幸存個三位球員會唔會以後都唔敢坐飛機

個心理陰影真係唔係個個都頂得住

睇完段新聞要我再坐飛機？不了。